[換機求屌醒] Ip8 vs Ip8 plus vs IpX vs note8

想要8同X既size
但X又貴 8個規格又低一班
但換8同plus又好似好on9咁 明明依家開始所有機都行full screen唔再有edge
而且IOS好似越做越柒
用緊an機 上note8又驚過2年lag到閪咁打哂柴又要換 但反而個os好似越做越出色
好撚難揀

8 plus

8嘅規格點樣低一個班？

香港人唔會用三星

ram?

ipX成日有人話好多bug又再oled造成既印
卻步既其中一個大原因係唔想好on9咁做白老鼠

8plus ，ram A11 同X一樣，價位又係中間

進偷偷留下負皮

誰

宜家無機係無問題
iPhone x算係最好嗰部

oled印同bugs唔算嚴重咩

膊頭有花唔該入哂黎

X

傳聞8p同x多出來果1gb ram係for第二個鏡頭，平時都用唔到

android 呢代轉會好唔明智，
而且an機係咪真係得三星係唯一選擇?

s9幾日就有印

note8

出年先換X

真係有需要用支筆就買note 8
無就買ipx 。

利申用緊note 8 + ip6s

試下喺手機台search iPhone x就見到iPhone x有勁多bug
YouTube又freeze
又日日hand機又乜

冇人會見到